請岀技能

依加3台 $15x 一個月 6gb 300mb
仲有22個月先完約
想轉無限plan，去門市問過，一係就轉岀機plan，如果唔係冇得轉，如果cut 依加個plan，要俾多22個月先cut到，
各位巴絲請岀價，要真無限

我係3台，唔開新號碼，請再岀技能

和記3大量內部唔同類型嘅優惠plan
攜號碼轉臺/新no/出機
肯定啱你心水
Whatsapp 64243844